ONE PIECE 海賊王 867 情報

第867話 HAPPY BIRTHDAY

ヨルルが振り下ろした剣を難なくへし折ったリンリンは
そのままヨルルを地面に投げつける
巨人達は食料庫に保存してあるセムラを大慌てで取りに行く
カルメルが手の平からソウルを抽出し村の炎に命を与え服従させた事で
火事が治まると共にリンリンもセムラをたらふく食べそのまま昼寝、落ち着きを取り戻す村
結局ヨルルはそのまま死んでしまい、怒れる巨人から逃れるようにエルバフの地を後にする羊の家の子供達
新しい土地でもう一度羊の家の起こす

世界政府と密談をかわすカルメル
カルメルは聖母のフリをして子供達を集め各地に売りさばく悪党だった
エルバフを半壊させたリンリンを高値で政府に売りつけようとするカルメル

リンリンの誕生日、セムラを山盛りに積み上げたクロカンブッシュでお祝いする子供達
みんなで一緒にセムラを食べる
リンリンも嬉し涙で前が見えない状態でセムラにがっつく
机や椅子ごとセムラを食べつくし落ち着きを取り戻したリンリンだが
目の前にいたはずのカルメルや子供たちの姿が無い

回想おわり

マム「どこへ行ったの！？マザァーーーー！！！」
絶叫するマム

次週へ

喲露露阻止蘿莉大媽，被大媽扔出去摔死了。

卡拉梅魯和世界政府通電話。
卡拉梅魯裝作聖母的樣子，把聚集來的孩子拿到各地拍賣。
幼年大媽因為毀滅了艾爾帕福的一半，所以能賣個好價錢。
大媽生日那天，大家一起吃seramu（血清，漿液）
大媽吃得很開心，很快樂，笑的都看不清眼前了。
可當大媽恢復清醒後，發現一起的孩子們和卡拉梅魯都不見了。

回憶結束。
你去哪兒了啊！ MOTHER！ ！ ！

好彩個修女係壞人 無得比大媽洗白

食左修女？

大媽由始至終都係仆街一名

太好啦 唔駛又回憶十幾集

連修女都食埋,所以先有修女能力

本來入嚟想睇個情報點亂譯
點知又正常返

カルメルが手の平からソウルを抽出し村の炎に命を与え服従させた事で

個能力本身係修女嘅？

巨人咁款

係

韓文

唔會掛 咁大反轉？
似流料

漢化永遠都係最慢

你估喰種咩，食左就有能力，咁黑鬍子咪食左白鬍子落肚？

更正返係巨人先啱

867唔係出左咩?